<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>LabVeilTech on Mon site labveiltech</title><link>https://dzenetahamzabegovic.github.io/</link><description>Recent content in LabVeilTech on Mon site labveiltech</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Fri, 29 Dec 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://dzenetahamzabegovic.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>A propos de moi</title><link>https://dzenetahamzabegovic.github.io/about/</link><pubDate>Sat, 20 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dzenetahamzabegovic.github.io/about/</guid><description>Bonjour, je m’appelle Dzeneta Hamzabegovic et mon domaine d’activité de prédilection est la direction artistique dans la mode.
Pourquoi ce domaine me diriez-vous ? Tout simplement parce que la direction artistique est une fusion harmonieuse entre ce que j&amp;rsquo;aime profondément, c’est-à-dire la vidéo, la mode et la création, et mes talents intrinsèques, tels que la rédaction, le dessin et le design.
La liberté de créer une vision artistique globale pour un projet ou une campagne et voir nos idées prendre forme est un aspect que j’apprécie énormément dans ce domaine-là.</description></item><item><title>Vogue - L'incontournable source de créativité</title><link>https://dzenetahamzabegovic.github.io/posts/vogue/</link><pubDate>Fri, 29 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dzenetahamzabegovic.github.io/posts/vogue/</guid><description>Choisir le magazine Vogue comme source d&amp;rsquo;information pour ma veille sur le domaine de la direction artistique de la mode s&amp;rsquo;avère particulièrement judicieux. En tant que publication emblématique, Vogue occupe une place prépondérante dans l&amp;rsquo;univers de la mode, offrant une plateforme qui façonne et reflète les tendances les plus actuelles. Grâce à son statut éminemment respecté, Vogue présente non seulement des images captivantes de campagnes mode, mais également des analyses pointues des évolutions artistiques et créatives.</description></item><item><title>Exploration des émetteurs·trices clés dans le domaine de la direction artistique</title><link>https://dzenetahamzabegovic.github.io/posts/sources/</link><pubDate>Thu, 28 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dzenetahamzabegovic.github.io/posts/sources/</guid><description>Afin de rester aligné sur les évolutions constantes du domaine de la direction artistique, il est crucial de scruter de près les émetteurs tels que les personnalités du secteur, les influenceurs et les entreprises phares, ainsi que de suivre attentivement les canaux pertinents tels que les réseaux sociaux, les blogs/magazines, les podcasts, les newsletters et les événements associés à ce domaine spécifique.
Personnalité du domaine Anna Wintour En qualité de rédactrice en chef chez Vogue, Anna Wintour occupe une position centrale dans le shaping des tendances et des normes de l&amp;rsquo;industrie de la mode.</description></item><item><title>Mon expérimentation</title><link>https://dzenetahamzabegovic.github.io/posts/experi/</link><pubDate>Wed, 25 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dzenetahamzabegovic.github.io/posts/experi/</guid><description>Mon expérience En explorant la plateforme Etsy en quête de nouvelles créations artistiques, j&amp;rsquo;ai découvert une créatrice talentueuse spécialisée dans la confection de fourres d&amp;rsquo;ordinateur en crochet. Bien que l&amp;rsquo;idée ait suscité mon enthousiasme, le prix m&amp;rsquo;a tout de même un peu refroidi.
En tant qu&amp;rsquo;individu créatif et habile de mes mains, j&amp;rsquo;ai décidé de réaliser moi-même cette fourre, favorisant ainsi des économies. J&amp;rsquo;ai donc acheté des crochets et du fil à crochet qui correspondent à ce que je voulais.</description></item><item><title>Inspiration Infinie avec Pinterest</title><link>https://dzenetahamzabegovic.github.io/posts/pinterest/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dzenetahamzabegovic.github.io/posts/pinterest/</guid><description>Pinterest combine les aspects du réseautage social et du partage de photos dans une application. La capacité de créer et partager des albums photographiques permet aux utilisateurs d&amp;rsquo;exprimer visuellement leurs passions et centres d&amp;rsquo;intérêt, facilitant ainsi l&amp;rsquo;échange d&amp;rsquo;idées et l&amp;rsquo;exploration créative.
Pinterest s&amp;rsquo;avère être une ressource inestimable pour ceux qui aspirent, comme moi, à une carrière dans le domaine de la direction artistique de la mode, en leur permettant découvrir et de suivre les dernières tendances et de collecter des idées créatives.</description></item><item><title>La Vie d'Isabelle De Vos, directrice artistique dans la mode</title><link>https://dzenetahamzabegovic.github.io/posts/article/</link><pubDate>Sun, 22 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dzenetahamzabegovic.github.io/posts/article/</guid><description>J&amp;rsquo;ai sélectionné l&amp;rsquo;article du site fibremood.com intitulé &amp;ldquo;Variée, 24/7 et créative : la vie d&amp;rsquo;un directeur artistique&amp;rdquo; en raison de son exploration approfondie du rôle essentiel de la créativité et de l&amp;rsquo;inspiration pour un directeur artistique. L&amp;rsquo;article met en lumière le quotidien d&amp;rsquo;Isabelle De Vos, une directrice artistique dans le domaine de la mode, et offre un aperçu captivant de sa journée.
Ce qui rend cet article particulièrement intéressant est le fait qu&amp;rsquo;il met en avant le parcours d&amp;rsquo;une directrice artistique travaillant pour plusieurs marques.</description></item><item><title>Loic Prigent - Le Maître de l'Infiltration dans l'univers des Défilés</title><link>https://dzenetahamzabegovic.github.io/posts/ytb/</link><pubDate>Tue, 10 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://dzenetahamzabegovic.github.io/posts/ytb/</guid><description>Loïc Prigent, un journaliste français spécialisé dans le domaine de la mode, s&amp;rsquo;est distingué en créant des documentaires offrant un regard inédit sur l&amp;rsquo;industrie de la mode, ses coulisses et ses créateurs. Sa renommée repose en particulier sur ses séries documentaires, telles que &amp;ldquo;Le Jour d&amp;rsquo;Avant&amp;rdquo; et &amp;ldquo;Le Jour d&amp;rsquo;Après&amp;rdquo;, qui offraient un accès exclusif aux préparatifs des défilés de mode des grandes maisons de couture. La chaîne YouTube de Loïc Prigent s&amp;rsquo;impose comme une ressource incontournable pour les directeurs artistiques de la mode.</description></item></channel></rss>